民主黨黃碧雲於記者會承認初選落敗，宣佈根據初選的協議，不會參加9月立法會選舉

民主黨黃碧雲於記者會承認初選落敗，宣佈根據初選的協議，不會參加9月立法會選舉，會尊重選民的選擇。往後黃指自己會專注支持其他民主黨黨友，去出選9月立會，她會繼續在其他地方服務港人。她稱今次初選，「係人生中最艱苦的戰役」，而過去可以成為九龍西選區的立法會議員，是她「一生最高的榮譽」。

好

識退咪幾好囉

係咪唔識睇熱門 第幾多個po啦？
開到成版都係黃碧雲好唔好？